覺唔覺班傻閪為左4000文煩足幾個月好撚戇鳩？

4000蚊輸場波都跌左

系

成班乞兒咁款

肉酸過肉酸狗

雖然我拎綜援申請唔到4000蚊
但我都唔會晒時間搞咁多野

我剩係覺得無資格拎果$4000, 但都照填表去試拎班人好仆街.

我le個禮拜落街行乞都有4000💸
洗吾洗為甘少💸系度嘈

戇鳩差餉寬減多過$400無得拎
吊佢老味仆街林鄭

$4000

為果4千蚊 撚狗咁撚
又要填表影印交表

講真我地綜援人士真係大勝
唔洗帶表每個月收4000

班乞衣真係煩過閪，同上電視d 支那新移民一樣

岩牙 肉酸狗

好奇一問
如果你合資格但政府做野慢而令到你綜援被拖延或者停幾個月，你會唔會幾個月一粒聲都唔出？

我識民建聯某區議員，一定會搞大佢

搵我?

系一時就要人勇武抗爭 一時就四千都乞衣咁